有冇人知堅石燒係咪俾人收購變左藍店？

老燒條仆街唔撚出聲
搞到我食左幾次藍店
有冇巴打可fc以正視聽？

推

堅韓燒？

Anyway無咁好食

如果真係變左藍店理撚得佢咩味啦

燒生都笑柒你班垃圾後生電影人啦
返去玩泥沙啦港產片

老燒條仆街，如果有人fc到係真嘅一定要抵制佢旗下所有生意

都幾值得討論
係咪真係要計到幾多%股權去決定係咪黃店
個間華人飲食集團亦唔係「藍店」，只係中資，又得唔得？
間野代言人係燒山，好似大快活請杜汶澤咁，或者其他公司搵黃色藝人拍廣告，又算唔算黃店

講起依間華人飲食集團，係之前收購咗蕭生間紅米嗰間

Source

你講野又幾搞笑

M 記都係啦，有咩問題？

LOL100%中資都玩得啦有乜好討論

你有冇證據話華人飲食集團藍先

而家你指證人喎